其實點解有人寧願做古里都唔做看更

有d倉搬足成日都係萬3,4
看更hea一日又係萬3,4

咕喱

邊度做看更有3,4萬？

驗眼ok?

我做緊
33K

Sorry睇錯，仲想問吓有冇得介紹

因為考唔到牌
或有犯罪記錄